知唔知棋靈王平時會帶女朋友去邊？

係旺中，因為旺中帶靜

10/10

呢個幾好

點解係靜唔明

鮑

鮑姐

奶黃鮑

咁關棋靈王咩事?

巴打啱啱申請ac?

靜靜...sweet撚到...

靜靜雞

想沖涼就叫靜身
想佢等就叫靜候
睇多啦a夢就叫靜香
佢多嘴狗時就叫靜音

高汁

呢個ok

舊 gag